由今日開始邊個再話自己支持民族黨，一侓刑事！

社團條例係一條連坐惡法

社團一旦被定性為非法社團，只要再幫該社團運作，者係有份提供資源，俾平台佢發聲或聲稱係該社團成員等一律刑事走唔甩！

換句話說，邊個再係網上話支持民族黨，洗定8月15啦

Myradio 呢D再給予平台民族黨做節目唔洗幾耐好快有人上樓拉人封樓，一路好走

轉而支持陳浩天本人

堅決支那氏旍黨

一直身體力行並繼續支持香港獨立

電影獨立音樂！！！！！

支持香港獨立！支持陳浩天！

潮聯幾十年長期肆意違法佔領，收撚左佢皮未？？？？

問過Law友：

支持陳浩天不算犯法！！！！

支持國民黨呢？

碌撚本身都係黑 驚條chut

精神上支持?

我支持民族黨，支持港獨，支持剌殺習近平

係呀我撐民族黨呀我支持香港獨立呀
拉我囉笨柒